布偶貓一問

屋企有隻布偶女,呢排成日都瀨屎
佢又唔似肚柯 係柯實屎 但踩到成屋都係
今日番到屋企見到周地都係屎
佢又唔係唔識去貓沙盤柯
搞到好煩惱 每次都要曬成個鐘執
同幫佢沖涼
有冇巴絲可以教下我點做 希望有方法幫到佢

放過隻貓個屎忽啦

我隻布偶女都試過
你隻貓幾大? 有可能係唔夠位
你試下郁一郁貓砂盤個位，個盤既頭尾唔好貼牆，唔好有野頂住

一歲阿
但之前都有觀察過佢柯
都正正常常冇咩野
我會試下

我果隻都會踩屎架 但係一時時 個廁所都算大...
是隻蠢貓

我果隻細過會踩屎，大過左就好少踩
加上佢好怕臭，除非忍唔到，隻貓一定係屋企有人先會痾屎。
屋企人見佢痾完會即清，因為太臭。

絕左育未？
有無轉過貓砂？
砂盤有無轉過位？